[LIHKG] 強勢股鳩叫區(76)

下個post 爆唔知等幾耐

lm

你美股好肥下姐

我冇玩美股wo 你記錯啦

一年一po
留名

開始記性差

匯豐

留名

唔跌的

倒升吖好無

美股買得少好難賺 手續費又貴

學巴菲特話買S&P500 唔理佢慢慢上都夠哂

中左隻1478

晴巴走未？ 上星期五支陰燭打撚哂個升勢

巴打通常買幾多儲

重心三寶吖

冇買老美 都冇乜本

買一股都好貴 學生哥想儲想長線

冇貨3寶

晴巴 fans

我睇未升完wo

Okay you win 牛軍+100

我依家滿倉
5仔跌唔驚
不過成堆中型股轉差會減減
藥股果d

1478 2002 果d ok

1313 爆完上去回返哂

就好似買錯左 縮手走咁

留個名保平安

又轟落去

唔跌落去邊有位你買貨？
不過到一大跌就個個走貨止蝕睇熊二

高追低清
蝕錢不二法門
大師依家幾成倉

90%

我上兩個星期入哂
今日冇位加注
係驚緊5仔有冇事

有貨既齊齊加油
要報返上年既仇

2007
1177
好撚黑, dllm

我入來先

5仔驚咩

why buy rubbish

1177 1114 都瀨野

好在排除咗藥股

燈力強勁 2269

189 走甩咗

3339 3993

788

而家空倉 有咩買好

788,1299,1818,788,823

3993 都多人入左 我無
3339 岩岩入

尋日見到 已經遲

睇住呢隻升 5線向上

中型股今日又顛
今日先追就易瀨

中多隻3908

晴巴1478上望幾多?

食糊 等回

有貨就keep

藥股又食屎, 斬左佢算

又可以鳩叫

1177係咪要走？

Strong hold

睇睇圖先跌穿埋條20天線...

呢個post幾睇到散戶氣氛
開始多返人
就代表市場氣氛好轉緊

大家掛住數錢唔得閒上水

595守得雲開見月明了
無1蚊都唔賣
大股東唔好搞搞震

2382

聯想

1478

992 上次買己經係 4.x

冇留意一排己經升到咁勁 ge

最壞時刻已過

今日乜撚都升

唔跌點買

2007

好似上年咁 狂升你一路等佢跌都唔跌 直上

重心3寶

晴巴真係好強 1478

晴巴萬歲
bigc萬歲
aa神萬歲

上證半粒鐘倒跌

2001

好在冇入呢隻

依一碌 走唔到就...

等佢再跌一跌, 有冇人會係$4 邊入一入佢

飛刀不......

又係沽空，dllm

痴L 線 dllm

最後20分鐘破壞哂我今日既美好心情

做乜屌我

聽朝係咪要一早跳船

2001 睇完個機構報告 好黑暗 一間學校竟然靠佣黎收生
早走早著啦大家

間沽空機構不知名的
不過比人搞過隻股都有排煩

邊Q個 aa?

個三件仲可以綠色

地產佬

3319就回家鄉

15蚊呀清

14

朋友，一齊家鄉見

大數差2千就返家鄉

如果佢仲突破到都想再擺擺

日日咁升都危，見唔對路都係早d 散水

1478企唔穩250天線

都岩既..睇埋個午市

唔識跌

應該係

晴巴 2360 留意都未留得切飛走咗

好多中型股上緊

痴撚線想轉燈

今朝早 做特價

有追貨

無位啦唔想郁

認同... 做佛先

已綠 仲倒升多50點

唸巴

出現了 掛著你唸巴

1778會唔會上返80億呢？

咦 碌棍幾好睇咁喎

個市痴左線

嗱 2007咪升緊

唔好串我，未返家鄉
跌就跟足，升就妹下妹下，DLLM

我都唔明 1918升到咁...

285

4.8磨好耐，又大成交

好多間都收好平，牛牛都係2蚊姐

維他奶

激死我

激死好多人

1478唔通又上返10蚊

香港人人都飲維他奶

1918 會唔會破52週
佢2x蚊個時，我以為會落到1x蚊

但都要本大先得 買etf升好慢但又買唔到好多 想走都走唔到倒同

個市強到唔識跌咁款

2238 差一蚊就家鄉

會DH收

個post有番些少人氣

一浪四千點

完全日最高位收皮 下星期 2幻9見...

上面層層蟹貨
要破真係要好多資金
班北水一升小小就好中意獲利走人
前排1918升到32，33蚊果時班北水沽得幾狼

股災先兆

大家開始輕奮

巴打你2007幾錢

有幾隻財技股都升緊

好耐無見過呢個post推得咁快 大家贏多啲

一個浪打埋黎又會死哂
之前75個post 既巴打

老美26000

究竟而家係熊2 定 已經牛一

呢隻咁落後

有無人研究下4s 板塊

1055 753
內地航空股突破?

牛一咁好比我走反d蟹貨

係討論基本面？

飛走咗

大家係咪已經唔理當佢牛市炒

我買股求財，唔係要準確分牛熊市

邊個唔係，但你上年敢全年重倉股票?

咁你花心力去判斷牛熊市睇埋d咩12345abc浪又有咩得著
上年見到個環球形勢又貿易戰千跌我就無全倉嘅
但我亦唔會諗牛定熊一二三
我覺得呢d野事後你先知咁你置身個階段咪跟勢炒

我講第時姐 依家好高價等回

直上 $12

2382 癲左

個市顛左

763...1478..

我止賺先

1478咩事

驚驚地 止賺留小注睇下有冇力再上

763

6066 勁 無晒壓力啦

388 等到星期三就放

call 左

why星期3

1478痴撚線

上證痴撚線

今日減倉啊

未見過咁既市，上面層層蟹都可以直升

553 加油加油

好似炒佢MSCI比重

三寶留幾多？

終於

3339上啊！

拍拍拍

就1500億

今日阿爺射到成地都係
港女都係無高潮

大陸痴左線

上證A股爆5.6%

勁多漲停
好有 2015年大時代 ge 感覺
2個月夾左5千點，

1日成4500億

夾淡he 離歷史高位仲差好多

2628

388 拍拍拍388 拍拍拍

日日賺

個post推得咁快
大家開始興奮了

升升升

819 上啦

968

係wo 唔通又股joy

入左 2689 ，希望冇事

1211

819

冇人的 走哂喇？

期結都唔跌

期結通常都紅

今日唔對路 減一大半倉

dllm

走鬼呀

今日指數冇乜郁，但好多中型股爆炸，唔係咁好邵頭喎

食晒

中小型股 股災

唔對路
今日走一半貨

睇埋聽日先

1478原來今朝特價

中型股

已經補番個裂口

好多中型股跌得好勁，3% 3% 洗落去

仲入貨咁搏? 一陣回調真係喊都無謂

咁係咪姐係撚狗?

撚好定淡，而家都唔知點

9 紙

狗紙點睇？

撚哂2面

上證今日轉咗幾多次燈

侵金朝早仲講緊做無核化 下午就話傾唔埋 都係小心d好

然後嗰邊又打多兩架飛機落嚟

有無人識睇 2119 ，聽日業績今日咁走勢應唔應該走

未穿線，一係棍上一係棍落

呢隻我都有貨喎，我set 1.55 咁上下位做止蝕，不過感覺上最後都係要止蝕收場

盈喜出咗成個月

差果幾格jer, 跌就止蝕,輸唔到多幾多既

中型股都係差 好多突破向下

2688 3339 1548 都突破失敗

穿10天就走啦

巴打你好似中好多伏 2018

一月手頭幾好，二月食左屎，而家吉倉休息下先

平安
港交
騰訊
快d 番老家

你700 個老家係邊

$415..好彩係一手炸

咁我玩開騰訊代理既GAME
對佢都好有信心既
唔怕JA耐D

6869正式宣布收皮
好彩前日28.5走晒
賺得少少

玩開佢d game 同對佢隻股有冇"訊心"冇乜直接關係喎

突破位係邊

24？
不過我遲左 26先入到

拎隻股打個J都唔俾
LI度唔係鳩叫區咩?

我 $25

所以由突破位計都升到20-30%
賺到幾多就睇個人操作

25入，31走，30其實係目標價
其實極短線既一跌穿29.7即走
28左右係其中一個支持位，一穿就真要走

$30 係個頂嘅壓力加$18-$24 嘅量度目標

你呢種係短線玩法博一下直沖
第二種係等回調再彈破頂 e.g. 28 29 彈上去 破頂 咁依家呢個位穿左 即係失敗
第三種係20-50天線之間博一個反彈

學野

第三種到止蝕位都唔博... 除非個市牛到仆街

美股post 沒見你既

估錯晒

我就係係第二種個位28.9入左一注
打算可能係20天線溝多注
呢幾日回得咁急
應該殺到落20天線會彈

上證咁勁

今日似跌200多過升200

我正式宣布石藥係最垃圾既藥股

尋日補番少少貨 2382 6869 1478 3908 268
同埋加d 細股

入左2039

美股post 需要你

Mark大神

751？

見到晴巴就要留名

1523

1918

痴線升到咁

想入1918

想知咩事?
上星期入左

等回到20天線先啦
應該升到上年6月頂36就回

依隻不嬲升得快 跌得快

中型股大反彈

淡友死撚哂

人保跟到A股就好了

好耐冇入過黎

內房fatfat

上證日日幾十點上落

6869做乜啊

升定回呀

變到好核突

隻3339又回到今朝起點

人呢？

等

呢3日都有買貨

姐係仲會上

騰指再降臨

睇圖恆指無咩事 利好

外圍 急插果d 就無得估

2007 返家鄉仲有錢賺了

2119

1177 做乜鳩

美股consolidation

睇好小米，聯想
二隻uptrend個走勢好靚

個人估788，992係呢個周期贏家
1810觀察中

788歷史新高
992，52周新高

二個都大陽燭突破

788，992，1810可能是今個周期贏家
排名有先後

788 強勢板塊強勢股 中線

992 293 狗股轉勢翻身

1810 1357 突破 升軌 短線

人保, 啪啪啪

都係
原來你都識睇基本面，以為你淨係睇圖
呢幾隻入面應該有一，二隻升幅唔錯的

293唔得
航空股，對佢有保留

樂觀蛇

家陣升又冇人

上年針哂啦

係哂tg group

呢幾日大市卡住卡住
散戶未咁快肯入住

7蚊入，上得番小小都走，買第隻好過
不過我睇都難，又話有新藥都唔覺個勢好轉，都係卡住卡住

1798？

想入 tg group

又跌乜？

華為挑老美機呱

升無人跌無人

可能食左糊先

番工太忙實在唔得閒係到上水

290企左一日，又跌穿左！

股Joy啦股Joy啦

股災啦終於有人

上番啲

殺牛姐

呢幾日好動蕩吓
之前成交又咁大
伏味濃

穩住!我們能贏

止蝕好痛

500點 係咪跌多左

happy friday.....

據中國青年報，全國人大將落實制定房地產稅法... 內防玩完

車，內房，藥

升得果幾日又回

唔止了我揸得好少

內房姐

內房拉埋水泥建材去死

升市斷纜

其實3908搞咩

其實佢回一回都好
畢竟今次係由25640一直殺上黎
休息係為咗更長遠既路

2007好撚弱

x2
走左我都唔敢再入

點睇？橫行定彈完再落？

睇彈完再落

減至輕倉先 唔好all in all out

拉番落50天線

跌又唔跌 日日同我講好好進展 想點...

3883

1458 做乜9，俾人沽空升得仲勁

1030

升3舊

1918已經升過星期五大跌前個位
就上$40

1357點睇？

忍唔到手加左d 貨

晴巴好有錢

939

加咩？

1810

200點睇 坐左一年

算唔算島形底

175

上證

假跌1000點fake 淡友 定 真跌假彈1000點fake 好友

好難估呀......

真係望不清

877係咪散水了？

隔離 post 個個聲稱重牛過

我走了

2日都最高收 真係上30000

Go go go

個個去晒月供Post 呢到冇人了

780教科書式升

鑽石頂 是咪PUT得了

掂掂29000就回

29000 好難穿

日日數錢

日日升 冇哂人

1177可否番家鄉

坐下

仲有冇人有3993?

$13蚊同問

咁我7蚊姐

2689 可唔可以上返

晴巴，鐵塔係咪等 50天線？

溝到番家鄉啦清

788 1810

比佢除埋淨 最多1.7x砟下化

8.9入左
8.4 走左

佢突破果下俾佢 fake 撚左，DLLM

你11$個時入?

有 長線應該投資得過

788 有排等, 現在調整期中
不過相信呢個周期來講, 會上到3-5之間

唔知係咪炒手機,5G順便炒埋佢, 同埋你見佢2x$其實就快去返老美禁佢前個位 想再上應該有些少阻力,同埋5G,手機股都回回地

執左幾百走左，好彩走得快

點解你入親都好似會fall

2018, 2689, 3993

全部都係 由 52週高跌過超過 50% 嘅......

黎緊想入乜？

啲水泥股

隻2689
其他賺 得佢蝕 我仲溝淡博佢一次

無睇一段時間股票，屌內房又番生既

碧桂園升到痴左線咁

仍落後好多喎

但而家入已經太遲
(好似係)

2007 終於有機會上返 12 蚊

恒指又破頂

CLS

巴打

高位入貨係博佢突破

如果突破唔到 出陰燭要小心

穿十天二十天線要識走

穿埋就好難再揾位走

268 係咪玩完 就到 十天線

webb又發功 !

係 中左招

有bad news,

依家-13% 先走又太遲

268 反彈了

345 cup and handle

d藥股咩事

石藥業績好

好弱

日日有暴跌股
物管 6098 水泥2233 教育2001
268

3998 2020 2678

晴巴你以後唔update fb喇?

點少得6869

晴巴你唔update fb 會唔會另起爐灶係其他地方指點下大家

全紅

雅生活3319

460

1044強撚到
上星期個棍俾佢震走左

操作唔洗咁密

可唔可以加埋

物管 今日強勢

今日千跌

係咪散水走佬？

長揸啦

好彩無撈嘉年華

之前大升果棍追左
之後穿廿天線止蝕
完美表現高買低賣

恒指跌一百啲股好似股災咁好恐怖

啲證券股係咪可以開始博向上彈？

大佬加埋我

價值投資買牙婆股又贏

3662新物管股有冇得諗?

有貨

晴巴facebook真係去意已決?
一路都 see first follow 你

新股冇圖睇你會點部署?
純粹靠睇個版塊?

今日drop 5%散水格 建議有貨好走

跌

新股跌夠10% 就止蝕 純炒

暫時第一枝陰燭
仲係十天線上
唔郁住

估唔到晴巴會玩新股

咪撚再po tg
好煩成版都係

晴巴開番個Patreon，收番$3-5USD/月

2331 1368 都升
2020 係度磨

2331 痴撚線

其實可以 睇自己倉位
唔好太重 預防個市真係爆落去28000

卷商股點睇 ?

無知一問 我見富途新戶一世免佣
咁佢地點賺錢??

MARGIN收息
同埋其實有平台費

富途$15一單交易
華盛平好多，不過冇咁出名

240真係陰升 係咪又中左幾單大野

即係免佣 但會收15蚊手續費?
華盛幾多?

有睇開晴巴個fb page 求加

好多字唔copy喇，自己睇

咁都陰升
前幾日破左上升三角加左碼

當見到咁多人上水
個市又有起色
散戶開始全面進場
係咪牛三啦

3662 突然彈一彈 又過5$

今日個市死唔去
期望下星期中型股全面反彈

有買貨 ?

有無人有睇隔黎post

岩岩收到個奇怪email，有人叫我開董事會！

成 500 點

小調喇

六嚿

鳩叫大會開始

巴打跪求加Tg

瑞聲

跌唔落

其實跌d 咩

鐵塔都唔識跌嘅

咪撚提

唔跌又唔升，每日1.83-1.87不停妹

都仲有好多股爆升咁喎

240 1070 其實唔係好多

1478 份業績

763希望再炒翻起

無加過人 唔使貼

都唔少低開大陽燭上番
整體係跌
比預期跌得少

1765 呢棍，以後唔撚再係業績前買貨

又收返皮直插

有冇人今日係加左

比隻李寧fake 撚左 正仆街黎

早晨

唸巴依家好串 轉左勢連贏

大group

自己入

晴巴暫時未有決定點做?

sorry 原來 missed

無得再差

992 376 同 486
應該都已經升完？

幾百人在個gp度

頂你上證咁有性格

港女乜春都唔跟

垃圾港女

條 50天升到 $1.76 喇

唔比位人入

現價入1778會唔會好傻豬

跌多啲

諗佢區間位在1.7-1.8之間

現價有咩貨可以入..?

好貴

又升

企得穩29000 就試3幻

Yeah 今日咩都升

happy friday

咁我地都得閒推下post

GAY

班人唔鳩叫既

3P

ZS
之前＄50入左，現在升到＄71

快d入返來美股post 交流啦

你又入嚟推埋一份？

788 唔肯跌又唔似上得住，收緊貨？

我都留意緊，1.80 安全位

788。不如買XLNX

788週線 整固
好似想爆上

今日好熱

好好天

啲蟬係咁叫

個市都係鳩叫升

但係個 post 無人叫

d人蟹左咁耐貨。點會同17年比咁high

好快又熱鬧返
淡友區收緊皮

隻隻都反彈 剩係2018唔反彈

有幣少加持

小心駛得萬年船 升到d壞消息好似冇件事咁

好事來wo
壞消息，但個市升
Market climb a wall of worry

3萬

好癲依家肯定牛市

今年初個氣勢好牛

30000 鑽石頂

今個升市周期有二隻贏家

788
2013

升到咁唔敢入

晴巴個谷叫停

好突然

踢走d唔出聲既人唔得咩？

我入左谷但出唔到聲又睇唔到其他人講野

返嚟呢度鳩叫啦

成千幾日，可以monitor 到邊個有講邊個冇講既咩 ?

好明顯係

好想睇下晴巴啲圖可惜佢唔 show 我

無咩人畫吓圖，好悶

我都係 想講野都冇得講

晴巴個group突然收左皮

雖然我都係group入面同埋有講過野
但其實係呢度講仲好啦
洗乜開group

成千人在GP但大多數都係問no 又係幾吹水gp咁的

有冇巴打有留意3998?

求241爆

一直都唔建議開group , 又要俾人入，入左又話人冇交流

agger
tg谷就預好多cdrom架啦
係呢個post至少唔會咁多戅鳩問題問睇幾多呀 撈貨個d

好難去返2017個期騰指日日升 700post,強勢股post日日爆 然後今次升勢仲突然多人淆

多cd rom 就一定架啦，一係就好似以前咁開個圍內 tg group ，淨係自己人先傾 但咁樣就冇左討論區意義

晴巴group收皮好唔開心

我諗晴巴係想除咗自己之外，
都有人可以睇下圖搵強勢股，一齊衝下
點知得日清，之後都無之後了

太多新手了
個個都問 xxx點睇？ xxx 目標價？
無好多人真係拎個圖出黎討論
個個伸手黨

開番啦晴巴 我哋會乖架喇

入左去有睇圖先出聲比意見
晴巴出返黎啦

2013
岸岩突破
圖表來講，追？

半新股可唔可以咁睇架 炒消息？騰仔入股...

或者都可以俾number

好貴 想選d ETF玩長線

可以研究下pacer trend pilot

[]搞到財演gp咁[/member]

788睇好
個突破向上
調整區靚
我睇第二個升浪去到2.6x，之後再入調整區

基本因素點睇？

Sales growth and earning growth ???

其實入788，應該今日要入
如果聽日唔郁，都仲係機會

又睇漏咗 189

其實開頭大家用咩方法sort 強勢服?
用牛牛近5日升10-20%果d?

各位點睇2600
高唔高追好

我用metastock scan, 平均線多頭排列再揀

我睇依個星期都上左成千點 真係牛市等佢回d

software 3000幾，另外再買data

你地入左channel 啊on9
有個channel 有個group

我入左之後有好積極講野嫁

航空股 有無啊

670 圖表ok, 破咗個頭肩低
可能回調一下可以再上
仲有水位
晴巴點睇
定係你都係覺得1055好D

1055其實就到咗我既目標價
除非佢破埋7.86
或者有其他型態
我先會再追

NVAD 重貨 ，轟呀上呀
BTW美股撚有冇咩債ETF推薦下，平衡下個portfoilo

IEF us treasury bond 7-10years

夜期又升

Me too ar

博多段 推上去

留名有討論有進步

好攰 又要數錢

1888 落番突破點博佢上番去？

1055, 已爆上去
競價都漲10%

勁呀

航空股已爆升

1055

又贏

仲有咩可以入下

內航咩事無端端爆到咁

4 5 日前講 加吹左幾次雞

好在有上機

要再比機學點樣搵強勢股 唔可以下下靠晴巴

3918 試 20天

其實4 5 日前 睇到咩先會覺得佢會升呢

想學下野，但都唔知點睇到

我都想知 每次發現都已經突破初段
唔敢入

航空股回緊

唔係 呢隻係突破前講
大陽燭前一日入的

板塊輪動

三幻

個GROUP 係咪admin 先發到言

晴巴有料

說好的3幻點呢！

1958點睇, 突破咗

1919

車股追緊落後

水泥都追落後 但呢隻我blacklist

明白

3918 係咪要走了

要, 一支大陰
又穿頭破腳

788 快啲落返 10天線

咁硬 有啲難

1.89加788得唔得呢?

又破頂

1157 中聯重好癡線, 又破頂

多謝你啲 J 圖

293國泰破咗個大型頭肩頂, 今日新高落返黎
其實落返13.2 可以試試, 要set 止蝕
仲有2蚊水位

1558

788點解咁多人會睇好因為5g加中共？

1558開車

個調整區未完
要等多排先再上

3918 咁大碌

但小心假突破

係，食一食糊先

3998 yeah !

手殘，38.3走咗，屌
一走就爆

1717 cup and handle?

估佢唔到

可以既

冇消息真係開心

遲D仲係三大...?

原來EWH MSCI HK已經破頂

隻ETF有2成都係1299 AIA

條片 1299 又真係升得勁家陣都80$

三幻三

又嚟牛市 乜7都升一餐

無買就有難

1478傻左

1177

3918

788歷史新高
突破
要追

洪爺 ～可以上水吹吓

升市 回股

升返上17$好叻仔喇

你有無入 1888？

冇呀 屌你

我都留意咗 洪生 好耐，點知咁咩突破
得個睇字

升市買唔中升個堆 喊出黎

上證係咪想玩倒跌

29000好似有d牛仔

邊個係洪生?

無hide wo

嗱 升空

達成協議 終極好消息 ， 跌

茅台上返900$ 700連400都冇真係幾廢

多謝

長揸必勝

1548果個？

主席

三角形達人

CLS不斷有錢追入1548

直達 $20

洪爺呢

似不過畏高，既然今朝冇入就算

好似可以 $22，無機會入啦

1548過山車黎

對上見到單日咁爆發 好似係呀里健康 然後上足幾日

你個名

17 8月 兩星期升一倍

個係咪兩星期充滿自信

自咩信, 根本個 feel 就似自己用咗幾皮野係澳門賭緊一盤大細咁

至少你博到

係咪利好到咁

1548 啲 call 200%

音樂椅來架, 你點知自己唔係最尾果幾個

直入價內

788 火箭起動 898

1888 個成交量

我想哭你可不可以暫時別要睡

每日一推

今日先叫火箭

我發覺，叫人入，想入又冇入到d股就升到老母唔認得

自己唔入先可以客觀啲，特別準㗎

要克服恐懼

恐懼同希望成日掉轉咗呀

主要唔係恐懼係窮

洪生

忍唔撚住20.6高j 1548

well done

發達

屌那星自己識講會升幾日 但自己偏偏冇入

洪爺股 有貨

見高即沉板

1月初追TCL, Hisense同網龍，到而家都仲咁穩

股災

走鬼呀 ， 你就好無入到

但都有貨呢 雖然跌得幾%

重傷今日

無眼睇

有冇追貨？

琴日鼓起勇氣入 992

你隻都有息收下 我個隻等轉馬

咁多假突破，畀大家練習吓止蝕

見高即沉板 仆街冚家剷!

預左架喇 巴打 所以一直個倉唔會滿

BB

好耐無上黎9UP

Hello 好耐冇見

hi

我愛你 大師

you in 谷？

Yes但返工少出聲

long time no cccc

有冇TG? 入左谷未？

唔入啦,太多人
比晴巴踢左出黎

唔知有無人今朝聽我講

鎮Post

貼左牛仔 BB返黎代表咩 大牛重臨

隻乳牛勁

走貨未? 我未走...因為返工冇時間睇, 隻野未跌夠5%

好似係公嚟.....

無走

不過少其實冇咩影響 跌仲好

推

全部入哂tg 呢到好靜

個市點睇？

淆

熊二

好似沒咩整固
要入市 現在有點㩜扴 因為就快業績期

992 玩狗我 睇住個個爆升

唔跌吓點入

On9 市

升轉跌

極危險

我個人覺得pullback/conslidation多

食撚左成300點升幅 原本返家鄉又倒跌 危危地咁

只可以小心d

點都唔重貨 貨又貴，又撚狗

358 358 358

好叻仔

358 A 股 癲咗

1970有無同路

希望個U係真U

屌 撚狗

撚上撚下

肯出現喇咩

入左tg group後好少上呢度

今轉有無入1918？
好似係你愛股？！

年尾廿幾蚊個陣put柒佢被挾死之後冇買過

美股好似想回

放假前基金佬好似都鍾意走貨先

差幾百點谷埋上去先啦

我覺得會先震倉

我2017年食左一轉內房個升勢，之後到依家都未入過內房。呢期1918又升得好甘

跌咁少但好痛

升喎 358

個少少

吉利 比亞迪

精留巴

愛股

900

垃圾市

2038

日日都係咁磨

去精巴度留名先

屌 好唔開心人地升 我跌

358 無跌喎

又輸

冇喇 冇喇

YO 股市復活

358 加注？

走撚左

又V返上黎

有無人有入2779，跌到仆街

晴巴早幾日推介嗰堆有幾隻都跌到散曬

上唔到就睇位走

邊d

妹

妹妹妹妹

唔磨啦，秋官出場

跌2舊幾

跌到仆街

撚狗

勁秋

丁蟹好波， 面神好波

逃生門？

睇下捱唔捱到中午

三點後又要插

勁

吹脹 插到變綠色

跌完喇？

鄭少秋 今晚搵你

多謝你推post

好多股爆上

屌那星 琴日比班所謂專家燈一燈 今日就上

獨力推po咁慘

好難捉摸呀

同班神棍專家買對家就得

不過A股跌穿左d 均線

美股又好似想回

佢哋好準

美股太多人睇好

老美識回調先健康架ma

股評人 VS 鄭少秋

唔識玩

又三萬 ， 股評人暫時佔優

... 唉

美股表現好兩極化

入來

入來留名

下星期炒Uber喇喎

原來第三十九頁喇

Who cares 咪又係我地推

沒錢買

睇嚟個 post 過到佛誕， 用咗成季

去哂tg群

嘩放核彈呀

Fall

Trump 加到25%

你滿倉？

未
仲有錢未買

jump 得

排緊ifc

好撚正呀

究竟今次係入貨既黃金機會
定係仆街既海嘯前奏

睇埋午市jump 一jump先

熊2

落28000唔難

1星期2000點 難

唉...

跌呀！跌多D呀！

輕倉開開心心 你有貨？

支那出手限制期權交易救市

【上交所：對2019年5月到期的上證50ETF認購期權合約限製開倉】
截至2019年5月6日收盤，到期月份為2019年5月的未平倉上證50ETF認購期權合約數量為139.77萬張，對應的合約標的總數為上證50ETF流通總量的79.05%，超過75%。5月7日起，暫停到期月份為2019年5月的上證50ETF認購期權合約的買入開倉和賣出開倉（備兌開倉除外）。該比例下降至70%以下後，自次一交易日起可以買入開倉和賣出開倉。限製開倉期間，投資者仍可對該合約進行平倉交易。

點解唔俾買入Call

係咪聽錯 不給賣 變左不給買

Sell to open and buy to open are not allowed

老美400都冇

一開市有支持

個 post 頂唔到佛誕囉

港女真係好廢

其實trade war no deal 受益可能係東南亞國家，應不應該買越南ETF

真係廢

老美插一插

套劇要播到六月頭呀無陰功

正呀Google 早已預言

呢單真係奇怪

二萬九零三

守乜春

鳴呀

HAI already 28500

痴線 再輸多兩日

港女